### Данное задание не обязательно для выполнения

Рекурсия - это функция которая вызывает сама себя. Рекурсию можно использовать в анимации,
но постоянно нужно контролировать её от замыкания и ограничивать цикличность.